無聊1q

白花油滴到屎眼到
估藝人
答案得一個 求秒
瞓陣先 瞓醒開估
早抖

李斯？

唔係

同一個模式